食飽飽外賣app要人！黃色經濟圈！

日日系屋企叫外賣嘅你仲唔快啲幫手推爆佢，振興黃色經濟圈，加強佢嘅威力，依個時勢可以話係順水推舟，幫到黃店又幫到手足。
好多黃店都開始頂唔住喇！

依家都仲打緊仗㗎，只係換咗第二種方式打咋，醒下啦香港人，仲日日系度兩盒，thx

食飽飽app link(仲眾籌緊）

五大訴求，
缺一天可！

天佑香港。

個cost好撚大
睇下Uber 虧損幾多
事實上黃色經濟圈係要搵藍絲錢 先有得壯大
如果單靠我哋捐錢 頂唔到幾耐
同埋搞清楚 革命唔係一日兩日
可能係十年廿年 要諗方法可持續

其實眾籌依家野真係睇佢嘅宣傳夠唔夠啫，如果多啲人知道，可以快啲成立到嘅機會就愈黎愈大。

問題係 uber / foodpanda 全部都蝕住做
每單幾十蚊運費
其實連個人都請唔起
我覺得黃店 list 有條 link 去各大平台就收貨